點解第一次食安眠藥會冇感覺

我頂唔順想開po了
第一次睇醫生食Imovane 7.5mg冇感覺
第二次食stilnox10mg 都係冇感覺
大佬點解會咁
我以前係食開quetiapine 20mg
但都唔算安眠藥啊
點解安眠藥對我好似有tolerance咁？
訓唔到⋯

賣唔賣二手stillnox? 我都想訓好d

唔做犯法野

食開20 緊係對7.5 10冇反應

Why not da J?

關咩事兩隻藥
人地食開超高dose quetiapine咪又係咁食stilnox

安眠藥作用不大

之前唔知邊到聽返黎 有啲醫生特登用維他命扮安眠藥

Placebo effect

其實不嬲啲安眠藥都唔係個個人有效
試多幾隻

心病還需心藥醫

有包裝

唔知係咪z drugs同我有效個隻bind唔同receptors
所以對我冇咩用